回帶 荃灣海之戀屎渠

回帶 荃灣海之戀屎渠

一堆堆肺炎沖上黎

多謝 +x

一地肺炎 住愛滋戀嘅人有冇驚到瀨屎？ 新樓都搞成咁